---
title: >-
    ۳۱- تاریخ تولد خاور سلطان دختر شاعر
---
# ۳۱- تاریخ تولد خاور سلطان دختر شاعر

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>رسید امشب به جندق مژده از خور</p></div>
<div class="m2"><p>که یزدانم به رأفت دختری داد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>به مولودش صفائی راند خامه</p></div>
<div class="m2"><p>ز جیب زهره اینک مشتری زاد</p></div></div>
<div class="c"><p>۱۲۸۲ق</p></div>